夠話鼠疫同豬瘟大獲啦

依家一樣無哂事，武士一樣無問題